(台測)奇謀妙計五福星 福星高照

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係 按左下可轉CC台
可以直接睇到V台

奇謀妙計五福星:茶壺、死氣喉、凡士林、鬈毛積及劉克司五人出獄後決改邪歸正，與鬈毛積之妹(妹頭)同組「五寶清潔公司」。某次匪徒正交易偽鈔電版時遇劫匪，剛巧被 CID 看見便一路追趕，後劫匪情急下將電版拋進五福星之清潔車中。 五寶開始被兩大反派追殺，最後五福星施展奇謀妙計應付兩大反派。

福星高照:一個腐敗的香港警察三哥（林正英）攜帶大批鑽石財寶去了日本投靠了黑幫「稻草人俱樂部」。瑞奇和大力丸（成龍）奉命追至日本緝拿，他們在地鐵發現了三哥，並且去追，追到遊樂場，三哥的接應人日本黑幫前來阻擋，三哥被走脫了，而瑞奇被黑幫一棍子打昏，抓了起來。雞骨草打了個電話，叫曹警司（曹達華）叫鷓鴣菜前來日本幫忙。
鷓鴣菜此時在香港監獄關著，曹警司叫手下監獄官（田俊）將他釋放，結果他才到公路上不久，再次行竊又被抓了。曹警官控訴他「逃獄」，但是只要他將功折罪去日本幫忙抓三哥......

2 30AM左右播了 隨時電腦大爆炸